繼甴近平之後 警甴有無得諗

甲由警

曱近平 甴近平

甴曱平

屌你老味

曱甴原來係萬能key

有 ， 火星異種都有一堆反派甴曱𡃁

謝蛇個名都有得玩

謝甴中都幾好聽

冇得唸
又唔食字
而且死差佬係一個團體
又唔似得甴近平咁要面子
而家根本撕破哂臉皮打鳩市民
所以冇乜用

叫黑甴曱好

人地連狗，黑警，又俾人改晒歌都唔驚，根本就唔要面。

係由近平要面姐